有冇人覺得喺香港行街係件好痛苦既事

永遠淨係識行路中間 阻尻住曬

前排見到個行路中間不特止 仲食煙做火車頭

忍唔住即刻屌柒佢

究竟係人質素問題 定全世界都係咁？

Push

條路太多人姐，外國多人起上嚟一樣，啲鬼婆行路仲行下停下。
食煙就通常文明國家會避忌啲

之前有去過上水 老尖應該明我up乜 人多係其一 仲要又焗又熱 最撚慘係咁俾D喼碌尻你腳企果下先甘

有時急起上嚟有野做想行快D果下先炆